[突發]2/8(23:15)馬鞍山設路障

注意安全

推呀

注意安全

自推

大家小心

屌

有無其他? 鐵有無狗? 求馬鐵沿線哨兵

馬鐵恒安站無咩狗

推

呢到好似係入馬鞍山wo

西貢方向

【馬鞍山警署】警一度全封骨幹馬鞍山路 居民：唔使封晒成條路呀

濫權到一個點，設路障完全冇俾過車走
然後慢線巴士啲客直頭落車步行，有啲車路肩倒車